中意左個女仔

佢係有錢女佢又知我中意佢但佢同我講佢唔中意男仔

去做變性手術啦

我冇呢個勇氣